有冇做sales狗朋友入嚟圍爐取暖

冇人買野
利申 返藍店IT

收9

藍店仲咁大聲講

真係靜,但唔同區D人跑到數搞到自己做果間鋪好無動力好頹
即係你幾落力都得唔到任何回報,出面就唔洗點跑都有回報
心情仲低落,跟住D客又十問十唔應,頭又唔點眼神又無,超級無禮貌
唔買野都無咩問題,做人既基本都無真係想打柒佢地
10個入黎10個無禮貌走返出去,搞到個心好似有野UN住咁
唉